有無人覺得曾樂瞳好無辜？

想支持一下佢
講真歌手咪嘴有幾閒
佢仲要係唱live都俾人屈
自己練咁耐練到食CD咁到頭來俾人屈咪嘴
如果我係佢我都會好嬲啦
無啦啦俾呢到班小學雞抹黑
希望佢繼續努力

係好閒 我相信好多人都有咪過

但佢都唔淨係衰咪嘴

仲要係自己ig 講粗口

咁低eq 仲想做偽人

講真呀 佢唔爆粗

依家啲人神早唔記得佢咪啦

年中咁多人咪

認同 不過網民大晒

佢俾人笑係因為講粗口出洋相，d人食花生

唱歌叻到似Cd應該都做唔到咪遠近都同一聲量 要叻到似cd機先得

試下係張敬軒陳奕迅俾人屈咪嘴講粗口啦
唔信會有咁多人屌

以為樂瞳 出返去先

而家唔係執佢咪咀，係執佢個#micnlm

你同依啲有哂基本人氣嘅比

佢乜撚都唔係

仲咁撚串

抵佢啦

有咩所謂 反正d歌咁難聽都冇人聽架啦

對人唔對事 盲反狗

張敬囂當年串過碼頭咕喱家下都無人記得la

咪嘴係閒,但佢俾人發現佢咪嘴,開po咪翻人地老母,唔認都算啦把口賤到遮唔到

個世界係咁轉嫁啦

楊千嬅容祖兒講都唔會有問題

但依條歪星 乜撚野代表作都無

仲係儲人氣嘅階段都口撚串

咁就抵死啦

你再兜呀 佢衰多兩錢重

香港咁多有才華嘅歌手都唔知點解英皇要捧佢

努力咁耐俾人屈係人都嬲啦

你睇完條片覺得佢live 緊？

唔好玩啦

學友高質 識欣賞唔同類型歌手

茅

一有新人就係咁踩 唔怪得香港樂壇無得救

岩呀
佢咪你老母姐
又唔係拎刀斬你老母
好心你地班連登仔就寬容D喇
再係咁香港冇新人架喇
而家有隻臭雞真性情超新星直頭係香港之福

ho ball